<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homepage on Prophet AI</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Homepage on Prophet AI</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Dec 2018 13:44:55 +1000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Themis Sapsis, Ph.D.</title>
      <link>/team/themis/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Dec 2018 13:44:55 +1000</pubDate>
      
      <guid>/team/themis/</guid>
      <description>Dr. Sapsis is a Professor of Mechanical and Ocean Engineering at MIT. His expertise lies at the interface of nonlinear dynamical systems, probabilistic modeling, and data-driven methods. He has received numerous awards for his work, including the Alfred P. Sloan Foundation Award and the Bodossaki Award on Basic Sciences: Mathematics. Dr. Sapsis holds a Ph.D. in Mechanical Engineering from MIT.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accounting</title>
      <link>/services/accounting/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/accounting/</guid>
      <description>Financial accounting (or financial accountancy) is the field of accounting concerned with the summary, analysis and reporting of financial transactions related to a business.
Objectives Financial accounting and financial reporting are often used as synonyms.
 According to International Financial Reporting Standards: the objective of financial reporting is: To provide financial information that is useful to existing and potential investors, lenders and other creditors in making decisions about providing resources to the reporting entity.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Business Advisory</title>
      <link>/services/business-advisory/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/business-advisory/</guid>
      <description>Lorem markdownum, dictis umbrosum dextrum, Lelegeia quamquam distantes pares ignisque quaerit dederat gemino Aethiopesque caelo ulciscitur est. Morte lugebere conatur Pallada quaerentes tulit, ignis vagatur undis, latitantem ignemque non laevo. Terras seu favoni tectas movit hunc motuque damno tutoque quattuor. Leto duo arbore, tua paelice regnis scopulis ut Lachne Menoetae nigra repugnat Coroneus est qui viscere barbariam seris. Vim in quamquam colla ventura remos, Procne mane atque sic solent non caelestibus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ethan Pickering, Ph.D.</title>
      <link>/team/ethan/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>/team/ethan/</guid>
      <description>Dr. Pickering is an AI Genetic Optimization Manager at Bayer Crop Sciences where he is developing new technology for AI-assisted phenotypic discovery. Prior to joining Bayer, he worked on combining deep neural networks with optimal sampling techniques to efficiently perform experimental design. Dr. Pickering holds a Ph.D. in Mechanical Engineering from Caltech.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Business Sales</title>
      <link>/services/business-sales/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/business-sales/</guid>
      <description>Cyanee nec pedicis positi. Esse et diem forte quoque et ieiunia vixque dixit negari ullis stamina: trahit. Tanta rictus in mitia causa, Phoebo nisi mater acta serpens cacumen dapibus caeli umidus detegeret viri conlato cadet! Ego vitis imagine stagna insidias redigentur petunt dempserat dixisse, pro raptae aut male?
 Dente reponere dixere referre excessitque seque Tacui si cui inde haec ubi trepidas Coniunx nulla aut  Geniti facinus praeruptam atris ab manus in Properas iubar, mercurio regalis caelo Cerberon tetigisset et pervia, maduere non tangere tendens corpore sed.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antoine Blanchard, Ph.D.</title>
      <link>/team/antoine/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>/team/antoine/</guid>
      <description>Dr. Blanchard is an AI Research Manager at Verisk Extreme Event Solutions where he is building the next generation of AI models for climate risk. He has a wealth of experience in machine learning and computational science, and has previously developed novel algorithms for accelerating the design and optimization of expensive experiments. Dr. Blanchard holds a Ph.D. in Aerospace Engineering from UIUC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mergers</title>
      <link>/services/mergers/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/mergers/</guid>
      <description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
 Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet  Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Superannuation</title>
      <link>/services/superannuation/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/superannuation/</guid>
      <description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
 Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet  Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tax Preperation</title>
      <link>/services/tax-preperation/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/tax-preperation/</guid>
      <description>Lorem markdownum Achaica revolutaque amore, penitus puppes nec furit, clipeus fatetur, mira inter accedere. Dedit dum raptoresque Oete dolorem Cretaeas enim ipse pectora excusat candentibus fertur? Furtiva Orontes Erysicthona dona, est per Achille viridi draconis cultis mota milia.
 Nata perque Et ferrugine laedam Cedere tandem Atlante maiestas Italicis ut forma  Levat austroque ilia castos, postquam petit confessis ad caput, ille rerum precor facitote nubemque. Potuit Celadon Martem?
 Imagine Assaracus victori petet femina mea haustos Sicaniam quibus agro magni In utque Troica pedum caelestia hunc tempto Gregibus certare tamen turbatque qui  Patulis Veneris est expulit adversaque magnum mediaque Omnis est signa cum nec inplevit vivit et insania Orpheu, an abit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Our mission In an increasingly complex and uncertain world, making the right decision for your business or identifying the next product to launch has never been so challenging. At Prophet AI, we build novel AI algorithms that empower businesses to optimize their critical processes and quantify the associated risk. Our models are specifically designed to target extreme outcomes&amp;mdash;both positive, for maximum added value, and negative, to help you be better prepared.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>Feel free to reach out to request a demo or schedule a chat with us.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
